\section{Einf\"uhrung}
Sozialpsychologie: \emph{wissenschaftliche Untersuchung der Art und Weise, in 
der menschliche Gedanken, Gef\"uhle und Handeln beeinflusst werden von der 
tats\"achligen, vorgestellten oder implizierten Anwesenheit anderer Menschen}

Untersucht werden Intra-/Interpersonale sowie -gruppenprozesse